痴線 呢班友反麥當勞走飲管反到拍埋MV

個friend share出嚟 好撚好笑

飲管萬歲

主演:老表兄弟
主唱:老表兄弟-阿Cow
改詞:老表兄弟-阿Cow
原曲:我們萬歲

日日唔忿氣我又會想食m記
誰叫我沒有飲管 就𦧲地
問問是否仍然在意走塑的你
試著會倒瀉咖啡就勞鬼氣

其實我就嚟爆粗
回望你以前未走塑
真想與你停留在那日細味

仍難忘滋味 但窒住條氣
除非失憶 我肚餓也都不會提起你
我會煮些無聊料理 也不揀你
證明真多麼生氣 你無飲管真不會忍你

麥麥歧視這渴望更方便的我
除了你沒有飲管 也不錯
舊陣日子時常是你溫飽給我
卻是你偏偏讓這友情撕破

其實我偶然痛哭
懷念舊陣時Mcdonald
不想看你成為那對罵戰地

仍難忘滋味 但窒住條氣
除非失憶 我肚餓也都不會提起你
我會煮些無聊料理 也不揀你

證明真多麼生氣 你無飲管真想過剷你
以後 我們 繼續 冇偈傾
走塑 變成 敵人 敵不過意外 還留低杯蓋
揭著 喝著 跌著 無謂再濕身搵嘢載
不好 還嘥晒食材

仍難忘滋味 但窒住條氣
唔走飲管 我要做那些先至才有機
我會痛苦唔明係你 死都不理
再嘈都真的嘥氣 既然你也是有心扮死

（為何仍想鬧你 為何仍不服你 為何仍憎恨你）
無論我有多麼生氣
（為何仍偷望你 為何仍想念你）
仍然不願霎氣

你拍嫁?

咁岩睇到

痴撚線

屌你老母唱得好撚難聽

屌你老母咁難聽都想借連登宣傳
樓主死全家

on9

原意係幾好
但真係好難聽